［報名熱線］有幾多人試過偷偷幫朋友電話登記English town, Gym, 咸網, 財務公司 etc. ？？？

諗返都覺得仆街

但我真係好憎啲sale屎佬每分每秒煩住晒

報假電話咪算
屌你老母正仆街
害鳩人仲話係朋友

靈格風

比返正皮你先

竟然會有人真心左